大學畢業後想歸隱田園, 過淡泊名利既生活

主因係唔想翻工
係香港可行嗎

做兒子

想去北海道耕田
但會辛苦過返工

你唔讀比我讀

結廬在人境,而無車馬喧

可以,扲老綜排公屋

自云先世避林鄭時亂，率妻子邑人來此絕境，不復出焉，遂與外人間隔。

自己種幾多食幾多

ok 我比d notes你

我都想

利申 無咩慾望，女又唔想溝，樓點打工都買唔到

只係想輕輕鬆鬆咁過每一日

利申 19fg

邊度可以搵到個絕境?

同好

建議先租村屋開始適應

有錢先得嫁

見過有個有父幹既人真係做垃圾工

都冇所謂啦 有父幹好多野都洗擔心

好撚貴喎師兄

越夾攝越平

隨時做幾年直升manager

想去澳洲種大麻
夜晚就影下星

可以呀，只要有爸爸射住

有啲難
如果要有效率咁種，同埋想平價買大量肥料
通常只會做某幾種野，
再攞去換其他農作物/賣

我都想去

其實耕田係困身又唔輕鬆，又有好多控制唔到嘅風險
不過我想對住田多過對人

郊外好多蛇蟲鼠蟻

中左六合彩就可行

蛇蟲鼠蟻其實好可愛親親大自然

玩農業科技去南加州

由大學開始就想半農半職咁生活

采菊東籬下 悠然見南山

出家

農夫

year 2 得閒會耕田 識本地農夫 知農業咩環境
有興趣知多啲可以留tg

可唔可以係度講下你點係香港part time耕田

可以，上次睇viu tv有人咁做； 不過，首先要有一筆錢，買車，買地，裝修等

始終脫離唔到呢個循環

俾你參考下

種咩先？

好詩好詩～

建議巴打試吓working holiday,去澳洲或者法國摘下生果。睇吓識唔識認到嗰種枯燥，勞動性嘅生活先。住咗喺城市咁耐未必個個適應到。

學識農業
賺撚死你
依家識科技農務技術全球政府都好歡迎你

我都想隱歸田園，但未想淡泊名利
根本香港咁細，加埋農業科技水平唔低。我朝早返工夜晚耕田就最好

野人2.0？

其實香港都可以

種野雖然辛苦，但應該好好賺

1.屋企有後花園
2.鄰居開農場 傾咗借地方俾我耕田

香港做傳統農夫一定餓死

由一開始唔慣
到你厭倦種田生活
過程唔洗好耐

返工咪一樣厭
情願對田好過對人

你唔算歸隱
要分清楚係想耕田定係選擇遠離社會制度？

留TG

桃花源記

科技幫到你